好想養貓貓

好想攬住佢迫佢聽我講野
好攰
但係一望到貓就會成個人有返啲精神

有無人有同感

大家不如share下屋企隻主子比我j下

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

請大家聽日行出嚟
用行動話俾羅賤光知
香港人
會永遠企喺社會公義嘅一邊

諗多左
一返去就要幫佢剷屎剷尿

剷足一世都願意
好想撫摸佢哋嘅每吋肌膚

責任好大，要考慮清楚。

主子冇你想像中咁聽話

第一次見鳩鳩

考慮清楚未？

養寵物係養一生一世

有病開支好大

評估下自已有冇能力養

唔係話有心就夠

有冇人真係會攬住隻貓訴苦

諗多左 隻喵只會一腳踢開你
再用對死魚眼睥住你心諗 條友做乜9

其實等於養一個細路仔咁

好靚

成日伏係大脾到

瀨咗尿要坐監

暹羅貓好想要隻

你隻喵 係咪我隻喵....
超似

貓1歲前都嘈到pk 架
又要執屎執尿

其實唐貓都好靚

傻仔細

我都養過黑貓好掛住佢

成個大爺咁

黑貓好得意又性格好